{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045970",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 아르카노호텔풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。大阜島(ヨンフンド)アルカノホテルペンションです。 ペンションに到着後、必ずペンションに連絡してから入室してください。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 客室内での調理は禁止されており、3月には201号~207号まで温水プールをご利用いただけません。 訪問者のレビューによると、「アルカノ」宿は大阜島、ソンジェ島、永興島の旅行者におすすめの宿です。 宿は新築のような感じできれいで、個人駐車場を提供しているので便利です。 全客室は車一台を駐車でき、プールも大きくインテリアも洗練されていて良いと評価されています。 無人システムですが、社長が親切にサポートし、静かでリラックスできます。 家族で泊まるのに良く、コスパもいいのでおすすめです。 ただ、一部の部屋では水臭さのため不便でドレッサーがなくて息苦しい感じがし、調理は不可能です。 プールはホテルの宿泊客からデラックスダブル、デラックスツイン、ロイヤルスイート客室でのみ利用でき、水を受けて再利用せずに毎日お客様が直接水を受けて使用します。 駐車は個別駐車なのでプライベートで、駐車場は1人駐車場です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルカノホテルペンションはどこにありますか？",
            "answer": "アルカノホテルペンションは大阜島にあります。"
        },
        {
            "question": "アルカノホテルペンションでは、何時までに連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "アルカノホテルペンションに到着後、必ずペンションに連絡してから入室してください。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "アルカノホテルペンションでは客室内での調理はできますか？",
            "answer": "アルカノホテルペンションでは客室内での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "温水プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "3月には201号~207号まで温水プールをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "アルカノホテルペンションはどのような宿ですか？",
            "answer": "アルカノホテルペンションは大阜島、ソンジェ島、永興島の旅行者におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "アルカノホテルペンションでは個人駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アルカノホテルペンションの評価はどうですか？",
            "answer": "アルカノホテルペンションは新築のような感じできれいで、個人駐車場を提供しているので便利です。"
        },
        {
            "question": "アルカノホテルペンションのプールはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "アルカノホテルペンションのプールはデラックスダブル、デラックスツイン、ロイヤルスイート客室でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの水は再利用されますか？",
            "answer": "プールは水を受けて再利用せずに毎日お客様が直接水を受けて使用します。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車は個別駐車なのでプライベートで、駐車場は1人駐車場です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 461
    }
}